點解日本便利店員咁多中國人同蝻？

係咪做便利店都可以移民

中國人:如果唔係中國人幫日本人做低下工作，日本早就完蛋啦（原來中國人剩係識做低下工作）

好簡單，因為唔夠日本人做

請唔到日本人，咪請D易請既

呢一兩年真係多左蝻做便利店。

黑人都好啲，都算有禮貌。有幾次係蝗，講蝗語，仲西口西面

基本上旺區間間便利店都有外國人 純粹打下工幫補下
不過公司請你做正社員的話應該係拎到VISA(難唔難就唔知)

日本旅行就好 打工同長住真係不了

東京大阪便利店密度好高， 唔夠日本人做
蝻店員多到以為去左印度

我去親啲地方都冇見過蝗做便利店店員

有D係working holiday
有D係過去讀書 半工讀

但係講南亞 越南果班
有唔少係借讀書之名
過去打工

以前得，而家唔知

去親都係蝻
未見過蝗

好多都係留學生

韓國都係 好撚多蝗

便利店冇見過蝗，藥妝店就有勁多

加人工自動化咪解決到 咪又係錢作怪
剝削就剝削啦

同譚仔多鮮腥港人一樣道理

唔係掛，好撚多蝗蟲做 sales waitress，甚至乎香港人都見過幾次喎。

酒店執房都好多蝻

人地學日式英文似到唔識聽

咁如果講便利店我就真係只見過蝻
蝗係其他地方有見過
態度同蝻差十皮

難 好難